老豆搵仔：我哋一定要搞一個支持新疆維族人嘅集會

之前大家有搞加泰集會
嚟緊睇到有人想搞智利集會
但係其實admin想講
我哋一定要搞一個支持新疆維族人嘅集會

我講緊係每一個有人性嘅人都要支持佢哋
Admjn們懇求各單位合作幫手搞一個聲援維族人嘅集會出嚟
(順便Connect muslim)

Uyghurs逃離新疆 訪問：

721

831

101

支持

推

新疆集中營2014就已經存在了5年喇

112 維園集會嗰日
一定要有新疆既旗！！

Pish

Yes

大力支持

可以叫埋南亞人出黎

佢地慘過香港好多

呢個要, 集中營, 好慘

再早幾年已經勇武抗爭死傷無數，可惜都係敵唔過中共。如果香港唔係經濟春袋，應該半個月就…

中共可以隨意派人去維吾爾人屋企住, cls

等咗好耐，就快滅族嘅新疆反而冇集會

今次完全冇異議 贊成 we connect

希望型反加泰撚屈鬼撚今次可以收皮

呢個百利而無一害

Push

Admin喺英國曾經識得一位維族媽媽
佢喊住同我分享以下嘅經歷：
佢老公返去新疆探病咗嘅父母
然後就消失左
當佢帶着兩位10幾歲嘅女去搵老公嘅時候（佢俾相我睇過，兩個都好靚女....
就係入境之後俾仆街中共捉咗去集中營
跟住發生嘅事大家都應該係新聞見過
最過分嘅
班仆街喺媽媽面前輪姦佢兩個女
媽媽有反應就即刻一棍打落去
最尾佢兩個女唔知用咩條件令媽媽放出去(媽媽推測係佢哋自願服侍班狗官以換取媽媽安全）
媽媽有善心人士帶佢逃亡
從此以後就音訊全無

我聽完真係喊到收唔到聲
每次諗返起都仲覺得好撚嬲好撚傷心....

仲有西藏

推爆佢

推爆呢個

同全世界講支共暴行

支持！

要講曬佢嘅罪行出嚟

望到

RTHK 7月嘅片 (必睇)：

BBC記者深入採訪教育營 (必睇)：

倖存者受訪：

家屬受訪：

昨日新疆，今日香港，明日台灣。

所謂唇亡齒寒，香港人已經後悔當初冇聲援新疆人。

今日新疆明日香港

最少100萬人被囚

到時請高舉維吾爾哈蕯克吉爾吉斯土耳其旗

pish

support

要重點宣傳添啦
如果唔係就到香港女女變公安性玩具

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

昨日新疆今日香港

支那一定嬲撚到仆街

人地勇到飛起可惜唔似香港係春袋

岩 敵人反對的 都應支持

up

push

支持搞 係集會記得播埋佢地受到共式虐待強姦層殺禁固既片同相出黎 香港人先識驚

pppp

睇到

再推

推！Admin篇嘢搞喊咗我

任何爭取人權都應該支持

麻煩各位影低所有圍鐵板或木板既食店同銀行

之後向消防同房宇署投訴
懷疑違反消防條例

消防email : hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

推！

搞

其實新疆先係最應該搞集會果個

是

不如叫支聯會搞啦
反正佢哋都係搞中國民主同人權嗰啲嘢

必去

支持 中共成日話血濃於水 我地同新疆人先係真點血濃於水啊 自己人都唔撐 仲有邊個撐佢地 要we connect新疆人反ccp

一定會去

tui!!!!!!!!!!!!
佢地好撚慘
比支共長期虐待
強姦絕育人體實驗打死人咩都做得出
一定要全力支持新殭人

推，老閪都去

雖然向來對老豆搵仔嘅意見都一般般
不過今次真係好認同一定要幫維吾爾族人

係東突厥，唔好再用新疆呢兩個字

要…呢個真係要…推

南亞巴打24小時on連登

肯定要有喇

新疆係指新嘅疆土
試著不要說新疆，說東突厥斯坦

根本係納粹

新疆

From 老豆搵仔:

今日新疆 今日香港

大家代入吓
咁多位出嚟抗爭嘅手足
支共唔知透過乜嘢渠道已經查到好多證據
已經有好多香港人過關嗰陣捉咗去俾人審問
你諗下有一日你喺大陸嘅公公婆婆爺爺嫲嫲病咗
你阿爸阿媽或者你去探病
然後就俾人捉撚咗
話你顛覆國家政權唔知送去邊度監禁虐待

你哋覺得呢個可能性大唔大？

新疆同西藏

仲有藏族人

一定要搞
今日新疆，明日香港
新屋嶺已成集中營

今日新疆 今日香港

已經發生緊

每個追隨民主自由人權嘅國家都要需要去支持

tui

新疆情況緊急好多雖然都好多年

訓身支持
stand with Uyghur
等左好耐喇

Support!

推啊

有得諗，過往冇乜大型支持維吾爾族嘅集會，應該有得上國際新聞

一定要推
112 維園流水式集會

搞定必到

應該搞

新疆+西藏都要
智利就有商確

唔大
因為唔會返大陸

支持!!!

去大陸
唔同國家何來「返」？

呢個絕對去

推呀 支持

Connect Tibet Uighur
P 牌推

一定去

推
應該攪個支持全球人權集會
幫自己扣個帽子，香港人喺支持民主自由同人權嘅地方，禁香港人遊行就喺反人權

要同d回教徒宣傳叫佢地一齊黎，整展覽畀佢地睇發生咩事，再等佢地傳返家鄉

屌睇一次喊十次

智利再後啲啦
新疆重要好多，聲援新疆

應該支持新疆维吾爾人反共抗爭。

支持支持！
新彊d維吾爾族人被中共迫得好慘，姦殺虐待乜都有，展現中共人渣特性，一定要support!

一早就應該搞哩個

五大訴求！缺一不可！

而個真係要

呢個我推

721 811 831

推推推推推

Should be
一定要搞

十卜

推 會去

做狗官好似好爽咁

呢個支持

g持

pushhh 1102

如果搞，加埋聲援藏人？

推！一定要搞個集會聲援佢地！

一定到

明日新疆
Push

呢個我一撚定會去

G持

另外唔好流於畫面表態
一定要充足教育、資訊傳播既成份

支持
我明白中共唔想要恐怖主義 但唔係咁樣同咁離譜囉
英國都大把穆斯林啦 ，又唔見英國政府咁對佢地？
唔係所有Muslim 都係極端分子囉！

聯同新疆，西藏，蒙古

抗衡支那擴張，打壓人權

Sure push

冇錯 新疆維族係名正言順 仲符合哂歐美章程 冇人反對啦掛
今次就真係邊個反對邊個就係鬼

呢個會去

劍指中共

呢個真 要推
輸出革命
新彊果班一定勇武好撚多 係唔係都死

true

預我

可以試下 ?

講過支持, 比人屌

推呀

Respect

真係好需要

新疆relevant 過加泰智利，因為我地面對同一個仆街政權

邊到有得買

And 西藏

Up

支持
智利唔係要求民主化 同香港唔大關係

時事台都未問所羅門爸爸比唔比搞 樓主你急咩呢
仲有講過香港自己未顧好唔好理人哋啲自私支那dna LBJ 記住堅持唔好去啊

天滅中共

支持
新疆加油

agger

完全同意

任何爭取民主自由嘅人，我地都要支持

今日新疆今日香港

新疆人權集會無得輸

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

試下做標題黨 沒人推啊ching

屌............

支持！推！

支持
一黎聲援被打壓嘅維族人
二黎話比全世界聽，香港人極度恐懼會有新疆2.0出現

國際社會的「痛點」，筆者認為是以下三點：

(一）天安門 2.0

(二）新疆 2.0

(三）納粹 2.0

全世界都害怕這三件事情再次發生，尤其是發生在香港這個文明世界的最前線的橋頭堡。必須讓世界各國瞭解，若他們不透過實際行動救援這場人道危機，這三件事即將在無預警下發生；若果作為文明世界前線的香港失守，Chinazi 將離他們不遠矣。

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

推呢個
唔好比譚仔post 洗走左

支持新疆，支持維族人，支持舉辦集會

新疆情況真係比起香港加泰智利更加惡劣
係連基本生活都得唔到
連一個“人”都唔係
之前聽吾國吾聞 天琦去左個交流會 有個西藏人為咗逃走經雪山去左印度 去到印度時有1隻手1隻腳已經凍到壞死咗

推呢個

希望有人帶頭 我唔曉做呢啲嘢
都冇錢

最好唔好 根據中共品性
只會令維吾爾人比人恰多兩錢重
更何況人地根本唔會聽到支持聲音

唔代表香港人唔支持 但打鑼打鼓就咪啦

要問yu yu 先

其實都應該要
11月2舉下旗

班所羅門教徒會唔會又屈有人性良知嘅人係鬼架

仲緊要個加泰，好多疆仔真係受難

一定要搞 呢個根本核彈黎
再做多d大陸文宣
直擊支共

我認同

推唔郁都推

今次唔好再on99啦

順便反共

G持

前排睇到本書講，新疆喺好多年前開始直頭俾中共拎埋嚟做實驗室
佢地將啲犯人放喺距離核彈正下方地面嘅不同距離點，測試爆炸同輻射落塵威力

呢幾年仲聽到好多酷刑、輪姦，
餵勞教所入面嘅人食不明藥物，打啲唔知咩針
呢啲滅絕人性嘅嘢喺一個自稱大國嘅地方發生
佢地根本仲衰撚過北韓

G 持！！！

所有被中共壓逼既人都要支持

新彊戰線要攪
趁依家連結咗伊期蘭教徒

不推不行

呢個要

其實之前有人係中大搞過聲援就黎俾人處刑既新疆校長，係大家無留意到有搞過同新疆主題有關既集會

lp

呢個一定要

真 不過冇乜人
希望有個大型啲

721831101

支持，支持老豆揾仔

讚成

遲D洗唔洗重開
比譚仔風向post搞到沉底

成日都係咁

係東突厥斯坦

佢哋真係好慘好慘....

推推推

將自由民主既事煲大佢

而家個國際風向係咪將「新疆事件」理解為「支共反人道管理」？

係就可以去支持新疆人, 向全世界表示香港人一樣關心丶支持任何對抗反人類行為

否則要做d preparation先
免得被支共扣香港人帽子為支持恐怖主義

要，新疆就係我地輸左既寫照

呢個一定要搞

重點：支共違反人權

以前細個係聽到新疆有好多示威，尋求疆獨架。
依家？新疆係連新疆人都無啊
成條街都係漢人

冇錯！
今鋪香港人支持新疆就更要先主導世界既風向

有冇搞手可以安排

Agger

推啦

同意, 新疆人受嘅苦多太多

同意
中共對佢哋做盡反人道罪行
支持佢哋，香港人爭取民主自由嘅精神
更加可以獲得其他國家嘅認同

推！！！

推返上去

要推

支持 一定去

We connect

撐

cls,冇人性到....

推呢個好過譚仔

推 佢哋真係好撚慘

老豆叫到 一定推

想參加，想為佢地發聲

pish
今日新疆 今日香港

東突人真係同仇敵愾

況且佢地咁勇武

一定遲早起義既

佢地根本無論係外貌定信念同日常生活所有野都同中國人完全差天共地點解要咁樣對佢地

畀譚仔Post 整沉....
推上去

push
---------------
112 維園流水式集會

Pish新彊我都想支持

推返上去！

同意，幫推！

Standwith老豆搵仔
Standwith新疆

支持 推到有搞手見到

push, 大家唔好俾譚仔distract咗

721 831

加泰咁遠都支持，新疆冇理由唔撐！

東突厥！

同意

聲援新疆，劍指支共

How China is crushing the Uighurs | The Economist

'Cultural genocide': How China is tearing Uyghur families apart in Xinjiang, CNN

支持東突厥斯坦

ppp

認同呀！ 希望有人講 令多啲人知道

10.27尖沙咀

11.24 留港投票

支持維吾爾集會多過智利集會

唔敢睇啲訪問

推
幫新疆等於幫自己
同埋真係慘

P牌推唔郁
唔好撚再理譚仔啦 推番有用野啦

唇亡齒寒嘅正解
要搞，仲要有咁大搞咁大

好想推，同其實好多走左去外國嘅維族人都有聲緩我哋，係時候比番啲feedback,,,

成撚日都聽到啲五毛話咁係為左壓制恐怖主義
原來係人地族人面前強姦婦女就係所謂既方法啦
跟本中共為左依個假既命題就做左啲更加恐怖既事出黎

想講好耐
我地有共同敵人
佢地係集中營受苦

推 外國好多集會維族人都有出去支持我哋 我覺得搞得過

同意

呢個最冇爭議！

香港：東突厥我哋睇嘅
Btw 支持，一早應該搞

推
支持

聯絡香港嘅新彊人講述自己嘅經歷，但一定要保護佢哋，以免秋後算賬⋯⋯

推10！次

2/10

#standwithuyghurs

呢個要推

Admin喺英國曾經識得一位維族媽媽
佢喊住同我分享以下嘅經歷：
佢老公返去新疆探病咗嘅父母
然後就消失左
當佢帶着兩位10幾歲嘅女去搵老公嘅時候（佢俾相我睇過，兩個都好靚女....
就係入境之後俾仆街中共捉咗去集中營
跟住發生嘅事大家都應該係新聞見過
最過分嘅
班仆街喺媽媽面前輪姦佢兩個女
媽媽有反應就即刻一棍打落去
最尾佢兩個女唔知用咩條件令媽媽放出去(媽媽推測係佢哋自願服侍班狗官以換取媽媽安全）
媽媽有善心人士帶佢逃亡
從此以後就音訊全無

我聽完真係喊到收唔到聲
每次諗返起都仲覺得好撚嬲好撚傷心....

By老豆搵仔

Btw其實集中營仲有其他人
之前港台訪問過個走返出嚟嘅哈薩克媽媽

絕對要支持

不過頭幾個回應真係唔知講咩好
新疆只係武警，就已經係新彊三份之二既人數
未計軍隊
配埋監控，基本上武警監控係1個睇兩個新疆人咁濟
再加上，中共不停咁遷d 漢人入去
加埋個連坐刑法，條村有1 個恐怖份子，係成條村咁罰
加埋集中營
新疆人已經勇武唔起

所以香港今次唔輸得，輸左肯撚定衰過新彊

有冇辦法幫到佢哋 好慘

好無助

認同

叫埋南亞仔去集會

大家齊上齊落

唉

Tui

一早應該搞呢啲啦 屌又智利又加泰 自己都搞唔掂呀 對準槍頭啦

悲劇並未在當天結束，7月6日，維吾爾族女子馬力古·買買提嚮往常一樣到小區超市買東西。一位維吾爾族青年同父母一起走在她旁邊大概兩米處。剎那間，幾個身著綠色制服的漢族警察從背後衝上來，用黑色袋子套在青年頭上，把他壓上警車，呼嘯而去。整個過程不到一分鐘，沒有話語交流，沒有出示證件，只留下驚恐的父母和路人。待警車完全開走後，男子的母親才攤倒在地。

呢個一定要撐

推啊
唔想香港好似新疆咁

推到有搞手

Support!!

香港人輸左就係新疆省了

推！天滅中共！

我地要為中國領土上因為民族自由同義嚴受辱既族群發聲，佢地係我地同路人！
圖博＆東突

呢個無得唔做

同意 一定撐
仲有西藏

推 今日新疆 今日香港

絕對支持

Push support

sor9 unlike咗, 支持呀

今日新疆 明日香港
香港人反抗呀
你地都唔想第時俾班大陸佬
逼撚住你跪係到睇
當面強姦你朋友/家姐細妹 老母架
到時真係含撚啦

要！
為得加泰發聲 就要為維吾爾族發聲！

呢個一定去

呢個要推
肯定激撚死土共

比個期

新疆我去

In老豆搵仔 i trust

正名東突厥

No problem, 幾時?

一定支持
相比起加泰 佢地深處於地獄之中
我哋嘅共同目標係中共
歸根究底香港政府都係共產黨嘅爪牙
Free Tibet Free Uyghur Free Hong Kong

幫手推

贊成

東突厥斯坦

新疆呢個名 有強烈嘅殖民意識

推哩個

Push!!!!

成日話今日新疆 明日香港
但香港人竟然無搞過撐新疆集會

Sorry 下次改返

麻包袋

大力一推

pushhh

呢個真係要推同受中共壓迫

唔可以沉底

一定要搞

18區黃店Bot

其實係

大家都係受中共逼害

支持，可以贏國際輿論之外又可以帶動鄰國反抗潮（少數族裔）

突破盲腸
情願去撐加泰都未有人講過撐新疆
支共最忌嘅野全部撐就對了

依個我會出

搞番場港台同步互撐

支持，一定去

幾時攪？吹硬雞去

會去呀

G持！

推翻上熱門 我要新彊集會
幫助被迫害嘅朋友

昨日新疆 今日香港

身邊有回教徒馬來西亞姐姐記得帶埋佢地去

推 新彊一定要撐

支持！！

之前咁講俾人屌點解唔入紙申請

岩
西藏都係

唔好俾譚仔spin咗啊

聲援新疆!!!
唔想香港變新疆 咁

=============
【香港「新疆嶺」即將啟用!】

行動post , 推

=============
【香港「新疆嶺」即將啟用!】

無人性㗎佢

Tui!

好

幾時，支持

佢地情況比我地更惡劣，真係要幫幫手引起關注

新疆既事真係令人好心痛

快

冇錯，中共想我哋玩我哋就玩大佢

還掂佢身有屎

係咪估唔到我哋香港人咁大愛咁博愛呢？

比卡超一早已經去新疆學習
想用反恐模式對付異見

唔想香港變新疆

熱 烈 慶 賀 ！ 歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

好撚恐怖 新疆集中營 女既被人輪姦 男既被生化實驗

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

Agree!!

agree

要有

支持呀

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

我推推推
老豆搵仔啲post就係要推

一定要搞一個聲援東突厥既集會

Pushhh

一定要搞呢個

守護人權 一定要為佢地發聲

Support

上熱門呀

推到有人搞

劉穎匡會唔會幫手搞

推
一定要俾世界知道支共既惡魔行為

推，支持

Support
Push!!!!

推，等老豆搞

P牌推

呢個支持真係無乜問題
可以叫大家活係同一個國家裡

就下星期

下星期六日都有活動啦

有冇人申請不反?

呢個真係要推，twitter上面有好多關於新疆（東突厥）嘅慘劇消息

再冇藉口
推

推返上熱門啊

唔好俾譚仔spin走咗啊

11.2 維園流水式集會！有一支旗好撚重要！是通過人權法o既關鍵！

推
今日新疆 明日香港

係時候等其他國家關注

打尖 下星期d活動意義不大

合理

加泰集會嗰日好似有呢枝旗！

再推啊

推上熱門開頭

春袋

唔好掛理譚仔啊

支持 搞得成會出席

推le d啦

推上熱門頂

推爆！！！

612
721
811
831
101

其實有得諗
connected

咁樣112其實喺咪就喺老豆要既嘢
咁唔使擇日啵
呢日已經喺

Push

We must do it

東突厥斯坦：地理概念
新疆：大清帝國概念

1/10

再支持下

3/10

4/10

5/10

P牌推唔到都要推
雖然係遲左啲 但遲到好過冇到
新疆真係好慘

如果搞 一定會去

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11

12

13

14

15

16

CHINA WILL PAY FOR ITS CRIMES AGAINST UIGHUR MUSLIMS

g 持

呢張啱方向？
咁112文宣加埋呢嘢就搞掂
推112呢咁

支持 維吾爾 國民光復國土.
東突/新彊都不是她的名字.

推撚返上嚟啦 屌

yes

推上去

有一個問題係 西藏撈唔撈埋一齊
定獨立再搞

一定要，唔可以再有下一單

加泰都有，冇理由支持新彊無

係廿一世紀，呢個世界居然仲有一個龐大嘅集中營，入面有成一、二百萬維吾爾族人，即係等於香港反送中上街遊行嘅人數，每日比共匪折磨、凌虐，雖然有人可能會話我哋”泥菩薩過江“，但係我地絕對唔可以視而不見！！！

支持。。。

吓 人地獨立wo 不了

西藏就算啦，基本上已經滅左族，你聲援佢都無用

洗走分化post

一定支持

捍衛人權，必做。

係東突厥，唔係咩新疆

支持…仲慘過香港

支持，推

好認同，推！！

推推推推

為己為人都應該撐東突厥斯坦！
撐維族即係撐自己！

要！

南亞香港人點睇新疆穆斯林？
關係係咪好似香港同台灣咁？

一定要搞...大家都比中共迫害

比起新屋嶺發生左嘅事啲傳聞，新疆已經確實發生緊，而且更加痴線無人性

可唔可以顧掂自己先呀

逐個地區搞香港人係咪好得閒.......

多數唔知咩事

612

推 我作為大中華膠一定會去

但佢地當唔當新疆人係自己友？
如果佢地唔知咩事 黎緊要文宣講埋比佢地聽

要用岩字眼
唔係新疆係東突厥

都當㗎

puussshhhh

依個需要
香港都就快變成咁

下次去重慶大廈行街要喺背囊貼文宣

11.2 係咩事大家都要知

唔當自己人
都要出聲聲援啦 入集中營呀

同意，推推推

個個冇腦過乜；
你睇吓撐新疆人權有冇不反對通知書先

g持！

今日新彊明日香港未來台灣

人地只講六四

呢個一撚定要搞啦！東突厥斯坦啲人好慘，人間煉獄一樣，就算唔係為咗我哋自己都應該搞啦係唔係啊？

pish一pish

推
光復新壃

Stand with Uyghurs

記得用腦魔

有冇人知邊度買到東突厥斯坦旗

pishhhh

我地失敗 就會變成新疆

Agree

Bump

P牌推唔到都要推

明白

PISH

東突比人抺黑到好勁 好多人誤會

有感招力

盡量幫佢哋發聲啦，
維吾爾族畀我哋慘百倍

Push again

Push push push

有無新彊節日嚟緊？我地可以襯節日去搞

光復香港

要，支持

撐，一定撐

推
今日新疆 今日香港

個post上唔到熱門

支持，新疆正正係支那行為最醜惡嘅地方，一定要俾世界知道大型集中營在新疆

推番上黎

幫手清算cctvb
同埋聽日見

真

聽日見

全球民主抗暴，平民革命

支持
係咪7月3日?

大力支持呀

721
831
101

呢個真係要搞

推 搞既話一定會去

支持push

做

Push
搞遊行又好，搞集會都好，一定要搞

推
我地輸咗就會係新疆人咁生活
最後就會發展到香港冇哂香港人

冇錯，支持加泰都唔攪個新疆先，
而家新疆係美國都關注緊嘅地方，
而家彭斯講明希望香港向大陸輸出革命

推番上去

G 持

此乃義事

香港已經咁嘅情況
新彊真係想像唔到

唉真心唔應該帶個女去

超級AGREE

某程度係共同命運

如果香港可以存活落去
我地要幫助救援東突

（我只代表自己，如果有更多人一齊就好）

S

呢個一定一定一定要做呀
比多啲人知道 比世界關注！！ 再可以大力揭起boycott China 浪潮，美國個邊啲議員又可以有題材再屌中國！！
推推

維族人真係好撚慘
慘無人道呀屌

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突
美國聯邦參議院9月11日一致通過《維吾爾人權政策法案》

推爆

推！
呢啲中共惡行一定要揭露出嚟

值得做，應該做，快d做！

好似有少少唔同

唔夠專門針對東突厥

但112舉旗應該可以

推啊
今日東突明日香港

索性11月2號嗰日一齊搞

我支持

香港有人搞過，搵佢地啦

有一點人性嘅 一定要搞 一定支持
留名先 112完左再推

甴種平

推
好想去

係咪無人搞？

贊成，遲吓搞埋藏人

有post了

link?

PUSH

[真突發]11月16日 反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會